歐盟出左聲明回應國安法 有外國手足打左去屌柒佢地

歐盟前日出左聲明回應國安法
()，但內容廢到同無出聲唔知有乜分別
有外國手足嬲到即刻打俾EU呢位仁兄問佢歐洲做乜鳩個腦坐住左係咪武肺完都唔知死

又真係打通左，錄音係度：
手足如果有野關於呢份零分重作既聲明有疑問，可以隨時搵佢地傾下

多謝外國手捉

I thank you for nothing,thank you

Thank you for nothing.
擺明心裡面爆緊粗但係又要扮君子

Lmlm

英文勁正

有無呢段野既Twitter，想幫手Retweet

推

屌大力d

嘩屌

事實係除咗美國同台灣全世界都奶共

放Twitter

lm

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

師兄把聲

美國個包圍圈仲要時間，歐盟係最後拉攏對像，估計仲要多2年時間。

Push

pushpush

正好有guts

諷刺

呢招work 喎
打去煩鳩佢地

手足好波

奶共歐盟

要比壓力但唔係周圍樹敵令人當左你煩膠

有限度有風度地交涉好啦

當然啦
長途電話費都唔少

歐盟而家冇埋英國肯定更加奶共

關咩事，英國自己咪一樣

英國多小近d美國果邊
法國 德國成唱反調架

巴打把聲好磁性好好聲

多謝手足

手足好波

左膠真係唔屌唔鬆化

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

唔係爆粗就鬧到人架楊師傅

The closing statement that you would continue to follow the development closely is not enough!!

有point 有風度又好聽多謝手足

但瑞士唔企支那邊

垃圾EU

咪一樣賣武器俾popo

你肯定？